有無人同我一樣聽國歌著返團火？

6月以來成日都發夢，越發越前
黎到9月中覺得身體實在好撚累
本身打算915真係做港豬休息下唔出
最近經過商場聽國歌，感覺真係叉左電
燃返起心中團火
個腦不斷loop國歌
幾撚累都要出！！

不屌國歌
光復香港
時代革命！

9月15日見！

有 而家仲有藍屍挑機
證明做對了

預埋同藍屍開拖

多謝絲打辛苦了

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

終於知道歸屬感係咩感覺